\begin{Soln}{2.1}
\begin{itemize}
\item $I=\SI{0.375}{\ampere}$ 3CS
\item $L=\SI{12.000}{\meter}$ 5CS
\item $m=\SI{589}{\kilo\gram}$ 3CS
\item $I=\SI{10}{\ampere}$ 2CS
\item $e=\num{1.71}$ 3CS
\end{itemize}
\end{Soln}
\begin{Soln}{2.2}
\begin{itemize}
\item \num{226.783} > 227
\item \num{0.002287} > \num{2.28e-3}
\item L'aire d'un rectangle de largeur \SI{15.8}{\meter} et de longueur \SI{27.2}{\meter} > $S= \SI{430}{\meter\squared}$
\item Le poids d'une personne de \SI{75}{\kilo\gram} avec $g=\SI{9.81}{\newton\per\kilo\gram}$ > $P=\SI{7.4e2}{\newton}$
\end{itemize}
\end{Soln}
\begin{Soln}{2.3}
Il y a 3CS sur le volume donc 3CS sur le résultat. $m\rho \times V = 1.70 \times 1.97 = \SI{3.35e-3}{\kilo\gram} = \SI{3.35}{\gram}$
\end{Soln}
\begin{Soln}{2.4}
 Ici le but de l'exercice est de donner le résultat avec le bon nombre de CS.\\
Attention aux unités : il faut convertir la distance.
\begin{Large}
$$F = \dfrac{\num{6.67e-11} \times \num{1.989e30} \times \num{5.98e24}}{(\num{1.49e11})^2}$$
$$ F = \dfrac{6.67 \times 1.989 \times 5.98}{1.49^2} \times 10^{(-11+30+24-22)}$$
$$ F=35.7 \times 10^{21} \si{\newton} $$
$$ F=\SI{3.57e22}{\newton}$$
\end{Large}

\vspace{0.5cm}

La dernière transformation vise à écrire le résultat sous la forme d'une écriture scientifique.\\
Pour ne pas faire d'erreurs : on ne fait aucun calcul intermédiaire sinon à chaque fois on arrondi et on se retrouve avec un résultat différent.
\end{Soln}
